小弟想學下野 關於定期

小弟見呢排係咁跌 已經走晒貨
想買d定期 見到好多唔同類型
有港幣 外幣 3個月半年n年

想問下邊間銀行最著數？外幣好似抵d？
有無ching有買開

包蝕既野學黎做咩

Inmotion 新客 3個月 3.8厘 限100k
其他轉美元定期

點解包蝕既

犧牲左流動性賺果少少回報
個市西冧時/你見到荀野想投資時 你都無錢抄底
定期提前結清無息之餘仲要罰錢

唔好意思想問詳細少少
即係港元3.8厘？
其他外幣就跟返你幅圖？
限100k 係最多100k 定最少要100k

咁我又唔會allin 落定期既
諗住3份1
呢排個市咁唔穩定 點知幾時先底0
BTW 屌佢老母 3 823日日新高 想入都入唔到
定期0風險喎 3個月 半年咁擺囉

新客優惠定3個月就3.8厘 最多100k最少10k
舊客新資金（新放入戶口嘅錢）就會低啲息
舊客舊錢就再低 所以啲錢要不停轉銀行就好似電話轉台一樣 舊客冇着數

例子（舊客新錢）

不過定期唔好定太耐同太多 要保證自己有足夠應急資金

上面張圖個利息未更新
我當時係打去客服問梗

唔該晒

推一推 想知更多

定期望落冇風險
實際上機會成本大到乜咁
張定期單做到一半, 個市大升, 你啲錢就困死晒入唔到市
蝕撚到入肉

但入市都唔會allin入 都係分注嫁啦 做3個月半年穩健投資唔好咩